豪宅管理員疑不滿冇得攞利是 攀上合和中心簷篷抗議

【16：38更新】合和實業發言人回應稱，了解後得悉該員工不滿年初一上班時的工作安排
【15：03更新】新增影片

灣仔皇后大道東183號合和中心，下午2時許，一名男子由二樓平台爬上大門口頂簷篷，披上寫有類似抗議字句的紙牌請願，救援人員接報到場，將男子勸服，將他帶返安全位置，警員正展開調查。

據了解，男子自稱為合和物業管理負責管理的樂景園屋苑職員，因不滿上司調職安排，令他在春節期間無法接觸客人，拿不到利是，而到場示威請願。

合和實業發言人回應稱，經了解，涉事員工在由合和物業管理負責管理的樂景園屋苑工作，該員工報稱不滿年初一上班時的工作安排。據知他當日獲安排到停車場當值，但他曾稱希望到管理處當值，當時曾向上司反映不滿。

據消息指，該員工為合和物業管理的樂景園屋苑中擔任客戶服務助理，他於年初一後幾日一直請病假，今日他亦繼續請病假未有上班。

對於有指事主不滿未能在管理處當值，以致未能向住客拜年取利是，發言人表示，一般而言，公司規定任何員工不可以主動向住客收取利是。

一名男子爬上灣仔合和中心大門口頂簷篷，抗議請願。(張培生攝)

死廢老

春節

本身諗住初一開始精神！點知去左守停車場

乜撚野春節啊

據了解，男子自稱為合和物業管理負責管理的樂景園屋苑職員，因不滿上司調職安排，令他在春節期間無法接觸客人，拿不到利是，而到場示威請願。

春乜撚野節

蘋果而家成日請埋d支那記者，垃撚圾

有冇辦法起個廢佬底?
以後年年回帶

嘩屌
羞唔羞恥啊

好多時啲主管特登咁做，一到初一就調亂晒啲人手玩鳩佢地

毒果真係好撚柒好撚戇鳩
成日犯埋呢啲錯誤

主管d親信去哂逗利是

華文傳媒妓者：

真係屌你老母春你老母節！

春你老母節

btw 死廢老

屌你老母用埋哂d支那話

春你老母節咩

春節 迎接春天既節日
亞洲國家大把都係咁叫

仲要偷拍寫字樓睇片玩fb篤背脊，好難唔玩9佢喎